有無人好鍾意食內藏

牛雜 豬雜 雞腎 配埋鹵水汁 不過好高膽固醇 都唔敢食太多

黃沙豬潤
鵝腸

係好食 不過唔敢食咁多囉

雞腎
牛柏葉
牛舌算唔算 燒牛舌好好食

街市買20蚊雞潤雞腸，落小小鹽焗雞粉醃下，放落電飯煲焗

食碗妹記及弟魚腩粥

漏精

食得多五香牛雜有啲厭
胡椒雜好食好多

整得好食就好食架啦 好正常既食物
又唔係生食

最緊要牛雜係新鮮
雪藏牛雜有腥味

新鮮雜買少見少啦

全香港好似得幾個執雜人會去屠宰場幫牛雜店買雜
夕陽行業
大埔仲有一檔有新鮮牛雜

大埔出名嗰幾間麵檔全部藍

苑記標左係黃

係咪即係佢地都唔做就全香港無牛雜
世界完了

咁就食支那雪雜了
希望執雜人有二代繼承啦

想問有邊檔街邊牛雜係唔壓？龍津嗰度壓到痴線，顏色又奇怪

每兩三日就食
通常都係心肝腦腎輪住食
其實動物內臟係最underrated嘅superfood
你見啲獅子捉到啲獵物係食內臟先而唔係食肉就知內臓營養係最豐富

牛肝

潤真係冇得輸

牛雜好好食
豬潤豬大腸，雞心雞潤，鴨肝鵝肝，魚鰾都好鍾意

好鍾意食 雞心 豬腦 牛肺 雞子

滷水豬大腸 無得輸